有冇巴打有釘耳

第一次釘耳 唸住釘耳珠
去邊度釘好 同埋有咩大路款式推薦下

有

而加男仔好似唔輕釘耳。。。。帶左差唔多十年
但係近一兩年睇係旺中 潮特少左好多岩男仔買ge耳環

耳門 + 耳珠擴孔

帶太重會變到咁

釘左4粒 帶左2年
之後無帶過
好多舊魚

有
不過釘完冇乜心機換耳環 淨係插住枝耳針